[
  {
    "question": "De combien de joueurs se compose une équipe de basket-ball ?",
    "answer1": 4,
    "answer2": 5,
    "answer3": 6,
    "answer4": 8,
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Split, Spare, Strike... Vous pouvez entendre ces termes...",
    "answer1": "Au croquet",
    "answer2": "A la pétanque",
    "answer3": "Au loto",
    "answer4": "Au bowling",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Pour quel sport les arbitres sont-ils obligés d'utiliser la langue française ?",
    "answer1": "Le rugby",
    "answer2": "L'escrime",
    "answer3": "Judo",
    "answer4": "Tennis",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "De ces quatre disciplines, laquelle utilise la plus petite surface de jeu ?",
    "answer1": "Le rugby",
    "answer2": "Le volley-ball",
    "answer3": "Le golf",
    "answer4": "Le tennis",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Si vous entrez dans un magasin de sport en demandant un \"sand wedge\", vous ressortirez avec...",
    "answer1": "Un club de golf",
    "answer2": "Une cravache",
    "answer3": "Une planche à voile",
    "answer4": "Une tranche de jambon entre deux tranches de pain",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Au judo, quel est le grade le plus élevé parmi ces ceintures ?",
    "answer1": "Bleue",
    "answer2": "Orange",
    "answer3": "Verte",
    "answer4": "Jaune",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "A quel sport doit-on jouer pendant 2 mi-temps de 40 minutes ?",
    "answer1": "Au football",
    "answer2": "Au rugby",
    "answer3": "Au handall",
    "answer4": "Au basket-ball",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Quel pays est spécialiste du lancer de tronc d'arbre ou de poutre ?",
    "answer1": "L'Irlande",
    "answer2": "L'Australie",
    "answer3": "Le Canada",
    "answer4": "L'Ecosse",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "A l'origine, avec quel matériau étaient faites les queues de billard ?",
    "answer1": "Identiques aux queues actuelles",
    "answer2": "Entièrement en ivoire",
    "answer3": "En bois, et recourbées",
    "answer4": "Y'en avait pas",
    "goodAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Au polo, que font généralement les spectateurs entre 2 périodes ?",
    "answer1": "Ils nettoient les chevaux",
    "answer2": "Ils rebouchent les trous du terrain",
    "answer3": "Ils tondent la pelouse",
    "answer4": "Rien",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Quelle technique utilise une canne de plus de 11 m ?",
    "answer1": "La pêche à la mouche",
    "answer2": "La pêche à l'anglaise",
    "answer3": "La pêche au lancer",
    "answer4": "La pêche au coup",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Le score maximum pour une partie de bowling est de :",
    "answer1": "200 points",
    "answer2": "300 points",
    "answer3": "400 points",
    "answer4": "600 points",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": " \"Field Goal\", \"Kick off\", \"Touchdown\" sont des termes de ...",
    "answer1": "Football américain",
    "answer2": "Rugby",
    "answer3": "Trial",
    "answer4": "Polo",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Quelle discipline nécessite le port de gants d'environ 200 grammes et d'une coquille ?",
    "answer1": "La boxe",
    "answer2": "La boxe Taï",
    "answer3": "Le karaté",
    "answer4": "La préparation d'une omelette",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Lors d'un 110 m, les athlètes doivent sauter 10 haies. Pour un 400 m, ils doivent en sauter :",
    "answer1": "Autant",
    "answer2": "Deux fois plus",
    "answer3": "Trois fois plus",
    "answer4": "Quatre fois plus",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Avant le combat, que jettent les sumotoris au centre de la piste ?",
    "answer1": "Du sable",
    "answer2": "De l'eau",
    "answer3": "Du poivre",
    "answer4": "Du sel",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Dans quel sport n'avez-vous pas besoin de magnésie ?",
    "answer1": "Haltérophilie",
    "answer2": "Barre fixe",
    "answer3": "Cheval d'arçon",
    "answer4": "Equitation",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "A quelle vitesse peut courir un lévrier ?",
    "answer1": "40 km/h",
    "answer2": "50 km/h",
    "answer3": "60 km/h",
    "answer4": "70 km/h",
    "goodAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Combien de périodes compte un match de hockey sur glace ?",
    "answer1": 3,
    "answer2": 4,
    "answer3": 5,
    "answer4": 6,
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Pour que la course soit équitable, les chevaux de même âge doivent porter le même poids. Pour cela :",
    "answer1": "Des sacs de sable sont fixés à la selle",
    "answer2": "Des tubes de mercure sont placés derrière la selle",
    "answer3": "Des feuilles de plomb sont installées sous la selle ",
    "answer4": "Le jockey porte des rouleaux de pièces de monnaie",
    "goodAnswer": 3
  }
]
